有冇人試過夜晚訓覺一合埋眼再打開眼就係朝早？

有個frd話佢試過，感覺勁爽，我就未試過

冇人理

晚晚都試，人人都係，所以咪冇人理你

朝早就冇
1點去到4點就試過

細個試過一次，係好爽
但起身嗰下個人呆左
唔知發生咩事

夜晚訓教打開眼就係夜晚你先驚

試過，當時覺得好恐怖

試過一次
但覺得唔爽
雖然個feel係夠訓
但都係再訓返 /個感覺訓耐d 爽d

細個試過一次.
本身細個難訓覺, 成日訓唔著, 臨訓都好有壓力.

有次睇叮噹見大雄話我訓la就達落床訓著好似好爽, 於是就試下.

係張床坐直個身, 兩手拉住個被到胸口, 講我訓la就達落床, 再彈身起就朝早. 一D夢都無發過, 諗左好耐係咪達左床個下撞親頭暈左

晚晚都係咁…

好細個試過一次
到依家都懷念緊個種感覺

好恐怖

試過一次 一起身之後就好精神 玩咗成日都唔覺攰

勁空虛 最期待就係發夢

合埋眼係夜晚，打開眼仲係夜晚先爽

有次通頂睇波之後直接去返工跟住翻到屋企食完飯8點鐘就撻落床醒黎已經係4點
第二朝老母同我講話佢11點嗰陣有叫我去刷牙不過我話唔刷，但係我完全冇印象

合埋眼後打開眼發覺係十年後你仲驚